去中聯辦遞信直接反應民意！

包圍政總/警總/律政/入境/稅局
全部都係特區政府機構
有無唸過林鄭等一眾奴才根本話唔倒事
既然中聯辦掌控民意失敗
D奴才又個個各懷鬼胎 虛報軍情
不如我地直接搵王志民(封信上款落習近平)
建議解放軍直搗禮賓府 法辦英籍亂港勢力
五大訴求全部都祇係關送中惡法事
一次滿足五大訴求一D都唔過份(再抗爭落去加碼要埋雙普甚至港獨佢仲仆街)
一可以平定局勢
二可以收獲民心
中共有腦嗰話會lur飯應(唔排除佢無腦)
我地就可以唞氣食花生
等中共家法伺候班奴才

P牌仔 第一個post 一定支持下你

中央同梗林鄭割𥱊，可以諗下點分化佢地，捧習大大做明君，懲湧奸臣

支那成日都有人去北京上訪，冇一次有用

點解你咁on9
要反共必先了解中共
做下research先

笑撚到我噴水 你點諗得出咁on鳩既野架

你返武漢幫佢地求中共中央啦

返大陸啦你

兄弟上京 各有各做
p牌又咁聰明

你應該要知你去咩地方先正確 如果唔係命都可以無
中共有分晒勢力範圍

［見鬼］竟然由大紀元出條片 （長文謹入）

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

多謝大家屌醒我
Btw,習近平唔係穩握兵權 任期終身制架咩？江派d黨羽都死左好多，仲有勢力？

成班上海仔都係江派留低既人 咁你可想而知

終生任期唔等於唔可以動議佢落馬架嘛

內鬥夠票反佢一樣玩完

其實要寫告中央萬言書，講返香港真實情報，篤政府同西環虛報民情，俾機會習大做明君，反正而家大家反嘅係港共，唔係中央

同中共講我反送中、拉攏外國勢力咁呀？

小朋友 支那唔會唔知香港發生緊咩事
你話勇武衝中聯辦都仲好啲
遞信 轉個頭扔咗啦

衝？我肯定你死得好慘

如果你係講血腥鎮壓嘅話 你自己諗下國際會有乜反應 支那經濟受唔受得住 支共政權保唔保得住

立法會衝擊都應該好大罪呀 組織得好齊上齊落唔係無可能

成日怕事怕死 點做到嘢改變香港 留喺屋企打飛機得啦

哦咁你衝啦
邊日衝比個日子我 我一定去 企係門口支持你

$0.1 🤑 / 無膽港豬

你叫個匪賊不要再偷竊？

咁你去唔去？

重點係
寫信叫個匪賊不要再偷竊

你有膽你去la都話撐你 個日我痴埋username 又如何 係無膽架啦唔似你咁把炮